[絲打入]男仔有d咩特質會令你一定唔會考慮佢？

我先
1.細過我
2.矮過我/一字平排
3.識少少扮代表
4.著衫核突

好大彈臭閪味

咁男人有臭閪味就真係幾難接受

bb 你中左1、4 u記常

無錢

加第5. 一定要有汗味唔屙屎嘅港大仔

點先會有

Yes 我都唔要大陸仔

有無介紹

本身陣味似臭閪

睇你打字就知你係宅女 有得你揀咩

姑寒
冇錢你慳錢可以接受
有錢都咁姑寒 食屎啦

樣衰 無錢

睇你打字就知你係on9仔 好意思話我咩

屌你老母留名

做SALES, 保險, 金融行業

中哂

1,叫過雞
2,唔係處
3,太靚仔
4,矮過170、高過180

孤寒得黎食軟飯

唔岩feel

好人

我話樓主同個post好大陣臭閪味呀

婆婆媽媽成個女人咁 死撚左佢啦

唔成熟、冇上進心、成日藍tick、被動、冇主見、大男人、自大、自私、情緒化、諗野偏激、有女朋友/唔想拍拖
利申識親既男仔都有呢d 特徵 所以打算A住grad

有性病

利申 藍絲

皮膚差
165都無
個人無目標(得20頭打算翻份得10k既hea工過世
口臭
以為自己好靚仔
覺得自己乜都識(其實扮識
留長頭髮
唔剃鬍
un腳
食飯果陣食到勁大聲接接聲/食麵樹樹聲

食煙

J短

flirty

真係好撚難頂

你都係

仲有地產 健身 美容

我巴

矮
個身有嗡味

1.自私
2.小氣
3.計較

1.政見唔同(利申獨撚)
2.悶，唔玩得
3.蠢

體味大
孤寒
甘於滿足現況但又窮又剩 成世搵萬二蚊都滿足
養到家養到老婆跟你姓 記得唔好生仔累人
165以下
自卑 大男人 (通常有關聯 自卑撚成日係女朋友面前振夫綱 打鬧女朋友 出面就狗咁）
好似出面食晒啲委屈覺得自己係狗
以為全世界包括親人都當佢狗
自卑撚做乜男人啊 變性啦垃圾

胸大過我

留長指甲

有錢唔一定要洗係你身上

唔專一
好多甚至只有女性朋友
不良嗜好（食煙，酗酒，爛賭，黃賭毒）
職業唔正當（傳銷佬個種，呃呃騙騙，有錢都冇用，落地獄啦）

另一樣嘢唔係出於歧視
而係覺得自己冇能力同心機去照顧
亦都怕下一代會遺傳
嚴重殘障（完全行動唔到，或者完全盲/聾/啞）
咁當然如果正常嘅伴侶突然變咗殘障就另計
會不離不棄

人品差
衰格
冇教養
賤格
口賤
爛口
冇同理心

利申：有齊以上

iPad?

自卑
懶叻
自以為是
隨意評價他人

矮過我

1 悶 唔識講笑
2 做錯事唔會認
3 厹

無錢

Btw長髮都死

1. 手指尾留長指甲
2. 唔同政見

咁係佢唔考慮你 唔係你唔考慮佢

矮過168
唔真誠
樣樣跟跟計較
咩都要人幫 明明自己有能力都要靠人

可惜呢個時代厹先溝到女

月球表面 矮過我(同我一樣高都得) 成日講大話

脾氣成個臭西咁 男人老狗好心理性d啦

Gay post
你揀人 人揀你
自己冇料就唔好咁高要求啦

yeah 中晒

1）叫過雞
2）同年或細過自己
3）個人衛生欠佳
4）食煙

無上進心
懶到連我生日都唔記得
覺得自己好叻

自我中心
矮過我
口臭（真係個口臭嗰隻）

香港人
冇味
有腩
Pmed

大陸仔
矮過175
條撚太短
扮勁
吹水

自大
無禮貌

矮過我
姑寒
太過風趣

post 自拍上網以為自己好型 由其係對住塊鏡影個種

笑死

鍾意但唔想拍拖係咩心態

唔識襯衫

三樣嘢好似差唔多咁

無主見但又大男人

懶叻
脾氣差

食煙
呢啡

1.唔係大陸仔都有prv字頭，你又點計？

極度推崇架妹、蝗妹、韓妹、台妹

冇錢

矮
太瘦
冇fashion sense
唔孝順
唔gentleman
唔鐘意去旅行
唔上進

煩

睇黎矮仔真係慘啲

利申：163

花心
小家
極多女性朋友
自大
優柔寡斷

花心
矮過自己
年齡細

女人係咁矛盾架啦
出街食飯就佢 佢話我冇主見
到我決定好哂食咩去邊 就話我冇就佢
師傅！好難捉摸啊！

打女人

鍾意又點會唔想拍啊
除非佢家庭經濟好有問題靠佢接濟
一蚊都無多拍唔到
否則點會唔想同自己鍾意既人拍啊

你不如面對現實
唔好俾假希望自己ff啦好嗎

屌你啦 咁樣黎拒絕我

無自信

太樣衰
著衫柒
成日覺得自己好靚仔

真絲?

一樣都唔中，但仲係單身，代表咩

港女post

唔享受生活
唔鍾意小動物
唔專一
唔避嫌
唔誠實
冇口齒
冇家教
冇主見
冇擔當
唔識自省
雙重標準
缺乏常識
唔識推己及人
唔識珍惜
唔識溝通

利申：準備好孤獨終老

我應該全部都唔中，我地幾時約係柴灣見？

身份證英文字母會打錯
由出世到依家都住香港，條撚屌仲窒鳩我是咪返過大陸住
同老母一齊屌撚到入境處仆街

做過兵

痴肥 自大
最撚唔得係chur
係chur呀你老母！！！！
點撚解人地嫌你煩唔鳩理你都仲要狂send野過嚟呀
唔好撚chur啦好無呀屌你

諗到個問題
如果個大陸仔由細到大都係香港住
講普通話都口窒窒
唔講睇唔岀係大陸仔
絲打們又點睇?

太過風趣都唔得

條J要大過我

食煙、串嘴、扮勁、立場不正確

樣衰fatc

PRV字頭唔一定係大陸仔
利申加拿大出世 R字頭

97前廣州出世here

好多唔鐘意細過自己

太認真撚
矮

你都係？

有主見又話大男人

1.mk
2.成日自拍 仲要擺上ig Facebook
3.染髮 五顔綠色個d
4.乜都要問呀媽 小小事都要問佢批準

過份自卑 過份自大 管得嚴 冇禮貌 串 格衰

唔識尊重同體諒人
自私

自負
心地差
講說話刻薄

絲打168?

成陣臭閪味

MK

1. 煙酒賭
2. 厹格(周圍flirt人)
3. 細/矮過我
4. 低學歷
5. 囂張自視過高
6. 冇禮貌/冇教養
7. 支那
8. 大男人操控慾大
9. 講多過做得把口
10. 理財差

講野刻薄
唔gentlemen
脾氣差
冇禮貌
食野好大聲
同女仔玩到唔知分寸
唔顧我感受
出軌

識少少扮代表
串柒柒以為自己好有型
戇鳩當有趣

我全部唔中 175cm高 考慮下我丫喂

全部巴打

矮過170、高過180

冇上進心，矮

窮
樣衰
矮

皮膚差中槍
其實我地都唔想㗎

有頭油

矮過我 同我一樣高

出現了

斤斤計較，師奶過我

柒
矮
毒

漏左個
窮

我巴打黎，問過好多女仔都係咁講

食煙
雖然老豆老母都食煙
但希望另一半最好唔好食

窮撚瘋狂返工+進修 = 無上進心
有錢仔日日hea = 有上進心

唔係唔想拍拖
係唔想同你拍拖

成日自拍
過份有自信
留指甲
鍾意吹水 認叻
控制慾強
口花花
厹
見到女就變哂樣 就黎流埋口水咁

食煙
話冇所謂其實樣樣要佢滿意先得

對感情唔認真
講野好mean唔識顧人感受
大男人主義
無禮貌唔識尊重人
臭脾氣少少事就粗口橫飛屌曬全世界
自尊心低，自卑又敏感，有被害妄想症覺得全世界都睇佢唔起話緊佢，少少事就起曬鋼

咪我囉豬豬

小學有個同學好臭，不過唔知係咪臭閪味
因為老婆好香

屌你老母，我老婆有臭閪味？

1 無180
2 戇鳩當有趣（講完爛gag自己笑 ）
3 唔夠細心（例如出街唔帶紙巾、唔識睇人眉頭眼額）
4 無禮貌 （見到長輩唔叫人/唔尊重人）

利申男朋友全部都無

我係男仔都好撚憎啲男仔frd 成日唔識扮識

此post已完。

留名

點為之冇上進心
是咪即係起碼女人唔駛番工都養到頭家
女人冇錢就洗男人錢
男人冇錢就比女嫌

所以女人永遠都係不敗高地

1 食煙一定係死罪
2 政見完全唔同 (接受到大家會有各自睇法，少少唔同)
3 臭狐撚
4 英文差

身高160喺唔喺會識唔到女仔

即係你依家搵10萬個月,10年都係搵10萬個月,依d就係無上進心啦(港女心目中)
btw 上你老母心咩

漏咗
5 矮撚 (175以下)

厹
小家

小家意思唔係要洗錢係我身上個隻 係一大班朋友出去食飯都要斤斤計較 度縮

幼稚

講漏食煙
我鍾意你之後你先食煙咁無計
但未有feel之前就知你食 咁就係咁先

成面暗蒼
唔錫屋企人
憎人地喊
唔識影相 即係ig啲相全部低炒自拍嗰啲 taste都唔好得去邊

1.矮過我 (利申170)
2.冇主見，連自己想點都唔知果啲
3.臭狐，真係好惡頂
4.冇自信

自以為是

好高要求阿
連埋單機會都唔比我

男仔冇170都好難識到女
利申165

冇儀態, 包括食野大聲
留長指甲
有體臭
自以為自己好叻

唔係, 我男友160, 不知幾sweet

扮大佬
冇風度
八公

碌鳩唔夠我粗

冇朋友

呢一點證明一切

咩衰野都齊晒 yeah

彈結他留小小都唔比

大把男仔中哂上面d 衰野啦，夠潮夠mk夠好玩d女咪又係狗衝

無主見
多女仔朋友

咁多巴打扮絲打

小家加婆媽

1. 唔靚仔
2. 冇180
3. 冇錢
4. 唔識音樂
5. 冇三大學歷
6. 運動比賽冇拎過獎
7. 有好多女性朋友
8. 悶
9. 唔體貼
10. 唔溫柔
11. 成日唔覆我whatsapp
12. 唔係處男
13. 介意我唔係處女
14. 冇上進心
15. 英文差

諗到再加上去

1.大陸仔
2.小器
3.汅糟
4.著衫柒
5.有體臭

Same

絲打講晒我想講個啲

冇人講唔鍾意肥仔

估唔到咁多絲打會考慮政見

ig成千個following 接近98%係女user 中意泡菜女明星 ig whatsapp facebook icon全部都係嗰d女明星 ig十個有七個post都係:我xx BB嘅photobook/月曆/周邊真係好靚

呢啲男人真的

絲打諗住孤獨終老?

Actually~~,其實呢d真係基本要求黎
我唔明點解咁多香港男仔做唔到上便d要求囉～
不過我相信the best is yet to come

口臭
矮過170
認叻

成班港女 好撚多要冰

成班臭西 當正自己係公主

我中曬，好野

留長頭髮 叫極都唔肯剪.. 到頸都冇所謂 過左膊頭真係 除左呢樣其他都ok 個人幾鍾意I.T男 好得意毒毒地雖然係鍾意打丁放工又鍾意去打機 又唔識氹人 但佢打埋唔知咩碼既program既時候好型 問到佢口窒窒果時勁得意 哈哈哈

其實除左矮我真係唔知自己犯左咩罪

如果有記住PM我
我都想畀佢插

On9 身份證PRV字頭=大陸仔？
利申身份證R字頭

試過喇
佢咩都唔識
好多嘢係初戀教
個初戀會幾疲累

最後都係byebye 選擇一個體貼成熟男人

收膠啦
PRV 字頭唔一定係大陸仔
利申：P字頭,美國出世

睇唔起人 高傲自大 憎人富貴厭人貧 歧視某d學科某d u 某d職業甚至某d地區
小氣 小心眼 數臭ex
唔聽人講 永遠覺得自己岩晒 唔識反省
厚臉皮 不知進退 藍/灰tick 佢極都仲煩住晒 唔show佢好似係我走寶咁 係我賤我錯咁
利申有咁既人溝過我 對佢極反感

身份證得一粒星 non 支那

政治冷感

利申:巴打

這些機會

利申矮撚158矮窮毒柒

完全接受唔到小器、無風度同埋無上進心既男仔
其他條件幾好都係咁話

自大
無人生目標
唔愛護家庭

最後因為佢把髮我接受唔到 佢仲想電曲 我比佢激死

出街一個招牌都砸死幾件喇

小器

對唔住囉得你一個女仔fd嘛

斤斤計較

1.細過我
2.懶醒其實蠢
3.過份自信
4無責任咸

我都唔想成日生暗蒼架睇極醫生都唔好

著衫核突⋯
食煙
身邊太多女性朋友

160

冇人講塊面多墨屎？
Btw就算係達哥都中上面幾項 咪又係咁多女fans

唔係hku唔洗考慮(e&f有分加)

姑寒 斤斤計較
矮過我/差唔多高 我156高

同你好類似
不良嗜好 黃賭毒果d
冇正當職業
同埋唔夠man

漏左花心狗公

食煙
唔剪指甲
嫖賭飲
過份樣衰

冇家教
冇禮貌
冷血

1.蝗
2.食煙
3.藍絲
4.player
5.mk

暫時咁多先

精算都係保險喎
Ibanker都係金融行業喎

1）食野習習聲
2）溝過大陸妹
3）英文太差

剩係中左矮同皮膚差
咁點解冇女

睇你條傻閪港女就知你冇腦 死港女

代表你自大

婆媽
小器 記仇
以為自己好好笑
悲觀 多怨善感

認真，我除左得閒喺屋企砌下模型打下機，同埋矮撚之外，我諗我其實中左好多絲嘅要求㗎喎。塊面得幾粒瘡，又無體味，外表真係好整潔，仲要係十年都唔發脾氣一次，有無人可以話我知我有咩原因？莫非矮真係原罪？

我都中咗唔小

睇清楚諗清楚個標題咩意思

有時抽下水 得罪咗人都唔知 成日把口唔收
做人太過直

口臭就口臭啦
扮咩做人太直姐

全中！

我其實睇緊真心定假膠post

如果係真心post既話，好難怪話香港女仔惡頂
咁撚多要求，莫道你在選擇人，人亦能選擇你
由頭到尾睇一次個post啦女人，個個都想搵完美男友，唔諗下自己係咪都咁完美

岩岩想駁
個個都過唔鍾意厹
Bam厹 但有布諗過十個拍長拖九個都係俾厹係中間搞事搞散 咪撚同我講自己做得好就唔會發生 你班女人賤貨一次又一次咁企係道德高位踩低啲好仔 轉個頭對住啲厹投懷送抱 你地覺得你地有條件講呢啲咩

窮 你阿爺 你阿公 你個十八代 一生出黎就有錢？有冇聽過寧笑白頭翁 莫欺少年窮 即使呢刻你屋企真係好撚有錢你都冇資格去笑一個願意為左你去打工 賺錢 做到好撚攰都會陪住你去邊去邊 把口講好撚攰 都繼續陪你行既男人 點解？因為你有錢 係你屋企有錢 唔係你有錢 可能唔係每個都會成才 但每個肯為另一半付出既男人都想有一個願意陪住佢既女人

悶 蠢 無聊既男人 冇錯佢地係悶 佢地係蠢 佢地係無聊 但佢地圍繞既係你 而唔係其他女人 因為佢地識得知足 知道有個女人唔嫌棄佢 但你地啲女人一次一次咁向住啲風趣厹投懷送抱 真係有資格嫌棄人咩？

控制？關心？ 我諗你地根本唔撚明同唔識分 舉個例子。一個一個聽自己啲所謂姊妹講 唔俾你出去蒲唔俾你地出去玩就叫做控制？有咩男人會想自己條女出去蒲？俾啲男人圍住？最撚樣衰既女人都有人痴埋身 各花入各眼 唔好講淨係同女仔fd一堆圍爐取暖 呢啲係club場 根本唔會有可能發生 你地一次又一次講冇去冇去 但自己有冇去自己心照 club玩到high曬 人地有冇落藥知唔知？ 你出左事 真係俾人迷左 咁最後邊個負責？ 大把案例唔通身為男朋友睇完會唔驚？關心你地仲要俾你地當狗肺 到真係對你地不聞不問 又話我地唔撚關心你地 唔撚珍惜你地 跟撚住又話我地男仔 錯啦 人地厹風趣又幽默 人地日日陪我去玩幾好 然後 最後 結果 講都唔撚洗講

結論
你地啲女人淨係識企係道德高位鳩嗡
好心你地貼地啲啦
現實中冇呢啲夢中情人啊
醒下啦
認清厹珍識眼前個毒撚 無聊撚 蠢撚啦
好心你地唔好害人啦
好冇？

爸打完全講出我心聲

係 仲要投訴冇好男仔對佢地一條心
對你一條心個個咪收左你三張卡囉

睇上面啲離地要求
真係好燥
依加唔撚係冇好仔
依加係你班八婆唔撚珍惜
屌你老母咩撚野都係應份？

對上嗰個話我太好仔 ，話時間一耐會將好多嘢當應份，之後就....無之後啦 收左張卡囉

太好仔就話冇刺激
遇著厹係刺激風趣啊
但keep得幾耐？
他朝君體也相同
Easy come easy go
人地當你地係咩？
自己諗啦
有錢仔有錢又點？一定要洗落你到？
我窮
但我願意自己慳 都洗落佢到
但都係曾經

個post 好臭，勁多臭西

啱呀呢個真係
有段平凡但舒服嘅愛情唔要
係要中個頭埋去啲mk厹度
之後被人屌到嗰閪爛撚囇又去搵毒撚埋單
到毒撚都唔理佢到
班怨婦又係度嘈世界無好男人
個個男人都係為呃蝦條而存在咁
自己又唔諗下當初有個好男人唔計較咁付出
就眼角都唔望多下
啲嘢永遠係要失去先識珍惜

利申 同緊自己舊對象講，唔知佢有無上lin登

岩啊巴打
唔好心軟埋單

唔覺
可能我眼光差
識親都有問題

唔怕得罪講句，大部分絲打列既points我都覺得冇大問題(除左個d太離譜180以下都唔ok之外)。問題係列完d標準自己唔跟先大撚獲，隨時搬龍門，好多女個男朋友同佢本身set既標準差9丈遠。

要我列舉既話仲可以講到好多
個人姑寒
成日自拍擺上網(靚仔同唔靚仔都係咁話，男人老狗成撚日自拍好嘔心)
戴大眼con/color con(只接受到男人戴透明con)
唔係好熟就係到摸手摸腳
死要面，講一大堆歪理逼人認同你
係你比人蝦果陣唔出聲幫你，由你比人侮辱(明明道理係你果邊)

利申：唔係雞不過係一個西女人，唔覺得自己會結到婚

其實好多時本身係無咁多要求
係以前既男朋友有呢d缺點
所以分手後就會慢慢加埋上去
(唔關拍幾多次拖事，一個人可以有好多缺點(你頂佢唔順既特質

唔專一
唔孝順
冇責任感
太有錢

無500萬身家 身為一個男人至少要有500萬up 咁都無唔駛諗

如果係post打既係真絲心聲
我都係知呢d絲打有幾咁高質

係真係口臭 不過都關做人太直事

Lm睇離地撚

係到開呢啲post真係曬鳩氣
係高登仔眼中女人只係繁殖同洩慾工具

絲打搵我呀？

點知條仔有無叫過雞?

無咩既 作為男人睇完咪當參考下
其實我覺得除左上面某d假膠玩野既條件之外 其他都好正常

條j太短

隨機打人

某d係正常做人要有既條件就唔提
考順 有主見
呢d全部都係做人需要既
調轉講女既其實都需要呢d"特質"
但其他果d條件真係低質到

同男既講要白滑大波長腿一樣冇分別